咁中意捉你戴口罩,我想發起全民戴口罩

第一次出post, 仲要係代友出

咁Q中意捉人戴口罩? 而家戴口罩都犯法?
我建議全民戴口罩, 返工放工食飯行街都帶, 一齊集體病, 呢個不合作運動一d 都唔擾民,我睇你捉/逗到幾多個?

其實唔洗帶口罩。直接油黑塊臉出街。吹你唔脹

推

是咁的, 熱心市民的支持(現金券)已到位, 請有需要的年輕手足黎搵我地拎, 如果真係唔方便出面/想慳車錢的可以考慮搵人代領
(請TG搵我地講低代領人的名/代號之類/你叫代領人黎到講你的TG ID以茲識別)

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

推下先